究竟ig唔會po女朋友係味正常 入黎投票

唔po女朋友係唔想佢比人judge?
我身邊所有人話唔po因為唔夠愛
正常
唔正常

po偷拍呢

唔好話我打味 我改返應該打係咪

正常咁po相 一齊合照戈d

我都想知

其實真係睇人 好多男既都會諗 我同你拍拖關其他人撚事咩

其實都係價值觀既問題
我自己就會post (當然要得佢同意)
呢個係對對方既一個肯定黎

咪又係睇人

另一半無post我好耐 其實我都已經unfollow左佢好耐

依家已經無再用ig

睇人既姐 關愛唔愛咩事
人人都曬命 你估個個都想曬命咩
總有d人唔鐘意share太私人既野

佢都無del

我都唔鐘意曬命但我覺得係種認同 不過我連講到出口佢都唔識做我唔會再叫 因為我希望呢個舉動唔係迫而係自願

po嚟做乜柒，咪又係臭雞症發作

男朋友ig都唔俾我follow 佢都冇follow我

男朋友剩係post我對波上去代表咩

女朋友成日叫我post
我一張合照都冇post
ex 果d 仲未del
覺得自己好撚賤

如果想低調 我覺得唔post都唔係咩問題

唔想哂命都唔比？

做咩要po

問題就係會同女性朋友po合照但唔會po女朋友
雖然我依家唔介意 但覺得奇怪姐

我覺得點都有一張好啲 男女都係 除非你唔玩ig啦
叫做話比人聽已經有伴侶
太低調好易令對方無安全感

下 咁失禮你就咪一齊啦